[高汁行路post]新葵興廣場出發

目標：葵興地鐵站

17:09出發

推

Lm

到步了
我代樓主答

live

去邊先得架，葵康苑呀

此post 已完

都行撚完啦

唔好意思 頭先去咗補給

17:16

17:17
終點在望

屌你仲要搭lift,行樓梯落去啦

落雨呀大佬

馬會果邊落囉，你呢度落都要淋小小雨

濕哂

17:19

好大雨

17:19
再補給下先
點小得防曬

17:20 終於都到

串撚死果班行兩步都PO上來既ON9

17:22
飲返枝津路慶祝下先
歷時十一分鐘